{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015509",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 미림모텔"
    },
    "text": "客室数は20室で構成されており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。オンシーズンと特定日および祝日(前日含む)には料金の変動があり、客室料金は2名基準であり、追加人数入室時に追加料金が発生します。宿にお越しの際にはGS25時コンビニエンスストアを挟んで右折し、リュガネ韓牛コムタンから入るとすぐ前に位置しています。Onlyヤノルジャ予約のお客様には特別特典として割引クーポンが提供され、訪問者のレビューによると慶州でリラックスできる宿です。客室の内部は清潔でリラックスした雰囲気を演出するための努力が目立ち、社長の親切なもてなしと笑顔がお客様を気持ちよくしてくれます。また、コストパフォーマンスも高く、多くの人におすすめの場所でもあります。ネットフリックスのような便宜施設も提供され、モーテルではなく家のようにリラックスできる場所です。お部屋のレトロな感じも魅力的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "20室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されるのは何語ですか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと特定日および祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日および祝日では料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "客室料金の基準は何名ですか？",
            "answer": "客室料金の基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が入室した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿に行く際の道順を教えてください。",
            "answer": "GS25時コンビニエンスストアを挟んで右折し、リュガネ韓牛コムタンから入るとすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Onlyヤノルジャ予約のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、Onlyヤノルジャ予約のお客様には割引クーポンが特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、慶州でリラックスできる宿と評判です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室の内部は清潔でリラックスした雰囲気を演出するための努力が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長は親切なもてなしと笑顔でお客様を気持ちよくしてくれます。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスも高く、多くの人におすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "どのような便宜施設が提供されていますか？",
            "answer": "ネットフリックスのような便宜施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿としての特徴はありますか？",
            "answer": "モーテルではなく家のようにリラックスできる場所であり、お部屋のレトロな感じも魅力的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 459
    }
}